講真，我好淆

我都依家仲未訓得著
聽日遇左一定係場大戰
我真係好驚，好驚
我好驚會被打至重傷
好驚會被捕
好驚會被自殺

但我更驚既係香港人無左自由
更驚香港無未來

我好愛香港，亦好愛我既父母
我係一個好瘦弱既人
但我都夠膽著起套gear行上去
你可唔可以行出黎？
人多就係我地既力量

不分和勇，團結一致，齊心事成！

10.1 六區開花見

一樣嘅心情 瞓唔到

唔知聽日會發生咩事

著gear行上去已經唔係難事
最重要係問自己心態ready未
ready好啲速龍衝過黎嗰陣唔跑走未

利申:驚過你